有冇人上書展5樓

原本上去諗住食啲野，見隔離有展覽咪望吓

行到入去有個電競站，放咗幾部電腦
有班仲要老母帶去書展嘅垃圾00後坐晒喺度食雞

我一經過就好大聲咁講
就係化班垃撚圾00後，唔撚識玩，一落地就死，阻鳩住晒，屌！

有個家長即刻望住我，我再爆多句
死返落去買作業俾班垃圾啦 就頭也不回咁走咗

毛都未生齊，學咩人食雞，玩返你啲垃圾手機驚啦

嘩好威

4/10

人地當你傻仔咋

00後唔屌唔得

你就傻，當你見到一落地就死，然後又傻笑，真係好撚炆

屌完就走好威